比人hi花左架車

停左係街邊去個廁所，前後都有車，番黎見到側門比人hi花左，係咪無仇報

淨係得前cam,咩都睇唔到

俾你問到後車都好 都係冇仇報架喇

你老母好淒涼，生到你咁on9

hi

車cam影唔影到車牌？影到去交通部報搵經手人

個車cam係熄左車比人撞左下先會開始影，我睇返個車cam,咩都影唔到

報警囉，差佬唔理都冇法

冇用 冇仇報

拿，上個月我同你差唔多，我落車買支水，條女係車內，頭車cam影唔到佢撞，但影到佢車牌（貨車佬），去報驚，追得番！當然佢high尻完我就後即日報驚喇，你重係度問問問，好人重理唔理就唔知喇